大家覺得烙印戰士結局會點完？

同行嘅全部死哂 主角死埋
白鷹救世界 全部人當佢英雄

應該唔會，白鷹依加已經係英雄了

主角屌到白鷹認錯，雙叔雙妻

白鷹捧得越高跌得應該會越甘

有無完既一日

格斯同白鷹合作打大佬

醫返好條女後歸穩
點知白鷹搞搞震激嬲格斯
格斯上路殺白鷹，途中見到其他神順便殺埋
最後同白鷹同歸於盡

最後群魔入城滅人
白鷹露出真面目
格斯帶隊
最後破命運 但格斯戰死
留返囡囡係魔法國度生活

打打下某個使徒, 冇啦啦冇頭冇尾完

因為三蒲係完成結局之前已經老死左

因為做低左白鷹比人當係仆街仔,比成班人類插死

同白鷹一齊練劍，

繼承初火

同白鷹hehe

等睇第二次死全家

格c白鷹相愛相殺

同隻牛打都係頂多平手 好難殺到神之手

格斯屌完隻神之公廁之後功力大增 屌埋白鷹屎忽

跟骷髏騎士學野
最後變到好似佢咁，唔再係普通人類
殺晒神之手同白鷹，最後因為唔再係人類之身，自己歸隱深山，不問世事

白鷹被洗白,為救格斯而死
格斯無仇可報,隱居了

其實白鷹係好人
做既野係拯救世人
只不過係格斯面前屌柒左女主
同犧牲左個團
整到佢好似好壞咁

格斯進入幽界深淵
搶奪神之手既位置
迫鷹做返凡人
但格斯一世永不超生

幽界崩潰破滅
格斯同骷髏騎士 ko哂神之手
同時骷髏騎士亦都死埋
格斯受到鎧甲詛咒 耗盡生命力成為植物人
女主恢復正常 照顧格斯走埋下半世
黑暗時代過去 無人再記得有神魔、魔女同格斯既存在

唔係好似好壞
講到明佢為目的會不擇手段
總之佢會埋沒人性 你阻佢你死撚硬

比人咁玩殘法,仲邊有人性